其實乜野叫"賺藍店錢 有乜問題"?

我好多朋友都係響藍店返工
但成日講到自己賺藍店錢 有乜問題
講到自己好似好威 藍店蝕撚晒錢咁
大佬 人地藍店比10蚊你做野 你就幫返藍店賺1000蚊
姜濤幫藍店賣廣告 賺藍店錢 有乜問題
人地賣一賣廣告 大撚把人因為姜濤去食M記
人地M記賺撚到FATFAT
你地就話賺藍店錢 有乜問題
我都一樣係藍店返工 但我真係講唔出咁撚ON9既"賺藍店錢 有乜問題"理由
我係為搵食姐

秒經

哦 咁賺藍店錢有咩問題
支持姜B掠麥當勞水

其實警察都係賺政府錢姐 有咩所謂喎

賺藍錢入黃圈

唔關事
藍店賺唔賺錢去關有冇客去
人工係固定要出 除非你炒左佢
藍店冇客去一樣蝕到執笠

你講到咁真係駁你唔到

講真，你朋友份人工洗落咩度先係重點

供樓 養家 養車
有乜分別?

又係返去以前個問題，其實做驚察都可以 hea追hea打，互相交足戲咪算，你見721啲律師驚察都知道嘢可以咁做

同理，無人叫你做藍店都搏曬老命咁幫佢搵生意 反而西面幫藍店趕客都可以係手足

藝人就唔同
收錢幫藍店宣傳
幫佢哋吸納自己啲黃絲fans去幫襯
點計都係藍店賺多咗

今天大量深黃考政府點睇

年

所以我不嬲話呢班人係幫藍店賺錢

馬田

詳細分係睇工種

No 賺藍店錢冇問題
前提係唔改變自己立場
咁係藍店唔夠藍 好事黎

改變自己立場去serve藍店
呢個係自己唔夠堅定 壞事黎

有幾多公司係黃
係咪大半個香港辭職先啱？
中國人會自動replace你，根本無影響之餘仲將自己打到變地底泥

普通人甚至藝人賺藍店錢我真心覺得冇問題，as long as 作為顧客唔好幫襯

差佬有問題係因為佢濫權，不受法律制約，唔係因為佢賺政府錢所以唔可以一概而論

黃絲份工都係黃店sales、大廚、侍應？

唔咁講點令大家變日本苦行憎呀
目標要做聖人呀

黃店都唔一定有足夠嘅空缺俾黃絲做啦
仲有佢哋唔一定淨係請黃絲
有樣嘢認同你
就係好多人都低估咗環境對自己嘅影響
自己立場唔夠堅定
好容易俾人影響到諗法
我以前喺強國讀大學都差啲出事

為咗手足 應承我 今日開始 爆～買～藍～店！！！